[IQ] 周瑜仆嘢點解會係風景？

因為小喬流水